林鄭我聽你老母，你個ceo@ceo.gov

一世都冇人應